文宣唔係為咗同溫層而設，有個地方我地要搞搞佢

內容農場！
內容農場！
內容農場！

你睇下地鐵裡面啲唔係八九十後嘅中年人睇緊乜？係內容農場呀。而啲中年人最信係內容農場啲文（你睇啲媽媽谷）
要諗計將文宣放到內容農場!